水炮車上色後處理

From FB
有外國抗爭者表示，顏色水可以用梳打粉加水噴落顏色水位置一陣再慢慢抹（一定要向同一方向）不要來回咁抹。加酒精濕紙巾抹效果更佳。

如衣服上色太多請於遠處棄掉或在水氹濕水後遠處棄掉換衫回家（避免留皮膚纖維）

如有錯漏請更正